中銀系統升級後多左錢揮手區

如題 多左3皮野
下星期開市all in 700牛
多謝黨

如果有人報警既話
樓主真係死硬

人地入比我唔得既

就係唔得
之前大把新聞同案例 要嘔出來

除非入錯大數目 攞哂出來 走佬

唔係根本無用

咁撚認真
今日咩日子呀

愚人節唔係籍口囉！留明睇樓主一身蟻